數學私補

想揾私補學生，小一至中三都ok，中學maths要用英文

不如我幫你補到5**再畀你幫人補

喺連登搵小學雞真係最適合不過